［I/A]Puzzle&DraGons[6]冇五隻日番谷學咩人玩🇯🇵🌑📱

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：
● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：
● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：
巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔
● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組
● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)
另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

Agree

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

agger

兩抽 光大砲， 銀

MTRG

🐷

見到topic大受打擊，棄驚

SEND左EMAIL比GOOGLE叫佢回水
del jor game

323351618

中藍染～ 跪求加fd
平時掛開yuna,光迦

話時話呢邊LC爸有冇浦過頭???

光咖仲有人玩 難以置信

冇

佢好似有mon住哩邊

藍染典組

鐵丁抽唔到山本，又搶唔到1001，雙重打擊

以為係con佬

一抽銀蛋
技都唔洗練

:o

斬佢老母

睇唔明topic😞

全部都要轉珠 不了

個名唔係叫大介
不了

會盡快繼水宙俾鯨魚

想咁組

會盡快有多隻日番

得咗

得兩隻天平

山本帶領到操哥出山未

算啦 愛操力

又第幾隻

唔好留石啦 抽啦

第5隻
真係回完ching0god post去抽一下就中

個個都5隻 但我得4隻

得四隻柒番

潮流興5隻

有冇人打進化統一 23330280

700幾石抽到70石

唔係重課狗嘅話4隻好收手啦

抽光大炮抽到驚
抽到佢既心情由 變到

七百幾係重課霸王報紙
好似係

一個月搵幾多先會課到700石

進化純一 43330280 求carry

隻四刃有冇用??

認錯sor

廢青心囝一個月兩三千石

想中

今晚要瘋狂打番人 進野

親
同志禾聞肛進了批特價石

磨隊 繼承

搵到亲
就算你拎綜援都可以個個月幾千石

十pack都唔洗
又無女，洗費緊係少啦DLLM死現充

冇茶渡慘d

一車車入左屠房

茶渡有咩用

J

濕仔龍打盃
依家勁勁豬

💦💦💦💦

無換濕仔龍😢

日番谷有咩用

第2隻係咩

屌
700幾三千蚊都唔夠 做幾日都有啦

以前追執行咪又係十幾二十pack咁追 戇鳩

碎心就唔知邊到黎咁撚多錢一個月四千石

Me得500石
唔好屈me

暗幻騎士

好bitch

抽左6劈 先中3隻光大炮 日番有13隻

真LC

你真係為左追光大炮

同星火性交轉運啦

申請返個 acc.，方便出 post R 人企緊急。
水就唔o係度吹太多了
呢度唔太歡迎我咁

冇暗印 露琪亞中左8隻

請問各位有冇見過 3 倍大佬 ?
好似唔見o左人好耐。
我又唔想用召喚術 ....

禁術

呢度d課長唔課pad既話買到幾多部超跑

你終於過黎

有對打線可以點做

小妹愛你

要等亲連超跑都撈埋先有喎

LC花

食屎狗，手痕抽1pack真係中齊5隻

為長遠計
你可以慳返n'100萬咁多錢,正啦

支那超跑會唔會爆炸

小圈子可恥

唔知你想點

今日再唔見諗住扔西瓜
3倍又好似好耐冇見
係咪掛住陪暗娜唔上黎

我都唔知我自己想點

早死早超生

隻暗娜G公廁價4000YEN 1Q

仲有邊個an囝未黎

樓主係🐔係🐷

又做返支那人,

好惡毒.....

LC爸

暗娜有貨未

你班🇭🇰🐷

不了,要搶1001

蛋神

原來正宗咁高攻

LC隻龍上次升成點

山本又無,1001又搶唔到，渣ga

有冇人會刷GAIA龍

新手留名

認真，光大炮有乜用???

😡
下年再戰

集體過檔
牙槽:molamola

射射射

賣撚哂佢
禁退款

劉宙刷gaia龍點組點繼

牙 joe :仲有成百九幾個中聯辦ac撐場，驚都未驚過

你係一立巴打 ?
連埋 D 喇叭，升o左兩隻滿技囉
唔該哂你。

兩隻😨😨😨

抽左4pack 得3隻柒番谷 14隻劍八

屌你啦
兩PACK先得一隻咋我

我歡迎
不過呢到d人都唔歡迎我

依家係咪得返劣圖孖寶留守果度

貼少陣[img]就好似井囝出少個post咁會缺氧

人馬周回蓋亞龍

好日唔搵工，今日心情好想上jobsdb 行個圈，點知上唔到

咁慘

今晚有無劉隊派蓋亞龍

無返工就黎9個月，就停課左9個月

[img]

要PASS 不了

聽日再算啦

想接班做貼圖揸fit 人， 一日要貼幾多張先得？

我日日都係咁同自己講

你貼黎貼去咪又係山本

得三個負皮咁少?

要貼劣質圖喎
要keep住一路都咁低水準唔係咁易架清

一張圖秒殺大家

貼未

我望唔透

貼兩張試下先

你又想貼果張

首先要啲圖夠劣

早腸對於pad既感想示意圖

試貼

喂，唔好爭位喎，一燈不能藏二劣

請不要貼自己女朋友

貼你條女之嗎

二劣已經喺燈嗰邊

post 完圖無人回， 我相信我有力一戰，想推翻舊二劣

唔好屈得就屈
毒撚邊有女朋友

動畫收埋曬睇唔到佢有幾大

3980yen

I win

連早腸都召喚唔到出黎
橙

3888

係咩動畫

第一張我仲以為你貼胡杏兒

我懷疑6ching係真毒

有冇寶玉場

人中6已出

夠鐘食藥啦

鐵丁先係真毒

少女與戰車
佢唔係主角 出場機會唔多

嘩屌！呢邊冇外掛HIDE左D圖好撚大鑊

無插件F5先煩

TVB打手

左上角個齒輪
公司mode

有排打exp

偷跑左？

等緊普通關0體

請問有冇寶玉 RUSH ?
協力 時契，想拎石

Allin 12抽，得2金日番谷..
5隻大波妹

1653 4455
寶玉
水人馬入
帶1個sx

開幾耐先得架

DEMO

開左公司MODE睇唔到POST

寶玉rush咁撚正

有無人有寶玉rush

Pad 呢啲垃圾驚一早就要無限體啦

平時d mp拎黎買寶玉多
依家拎黎買乜好

買寶玉

買開金番

買開孖波🤗

有得轉公司模式 要手動禁制LOAD

有冇巴打用呢隊 AB都得 不過我劉繼左點燈你要繼木北

6019 4816
寶玉
人馬入，我帶5sx

俾你講一講有心理陰影

寶玉大平賣

25體有3粒

機娜雙極 6375 5395

一陣有冇人打GAIA龍

d寶玉數量好耐無試過上雙位數

仲有無得打
想打200體

😡

寶玉派街坊

差隻火宙呀！
幾時有得打呀！

日日都有得打 唔係必跌咋嘛

王之宴 宙斯ATM

無了
晏d同其他人打

有咩今日

幾時出新繼承
唔想繼10個框打隻r龍黎進化

協力頻 長有 係咪打呀 ching

協力常駐 (如果你有拎到 Quest o既獎勵)

細號爆體 同你打 一打番來 273 134 653

不嬲都好唔平衡
有D屬好多有D屬好缺

光寶玉缺到

Hi

好明顯冇囉

hi

而家去拎囉
你應該解o左o個個 quest o架啦
之後就可以開 room
如果唔係就搵巴打開，你入

你要既我依家開同你打一場囉

多謝咁多位先，係打都要今晚得閒先得

PAD POST有愛，親！

我依家得400零rank
想搵啲咁上下既巴打瘋狂刷天魔界

今日刷月日咪算

有水人馬嗎

跌出黎個隻死神可以當金屬龍一舉兩得

丘

得劉備..
[img][/img]

慘 分身隻劉未升

新手有幸中到藍染 咁組？

請問有冇巴打隻轉生戰女係 link o左白狗 / 火狗
可以而家開一開蓋亞龍俾我入場
入完可以即斷線
我想用無傷隊磨一隻

梗係全隊水屬 入暗屬做乜

我ok 得478 rank
不過得一隻滿技木宙 我用開機宙

邊個話人中偷跑

乜田

你點解會得咁低 rank

脫左坑好耐 呢排先回鍋

機宙咩隊員刷

我仲記得我上高登冇耐就 add o左你
o個陣你高 rank 過我勁多，見你成日掛暗埃

有無龍后場R下

求開

A side 一橫 光天心轉 毒轉光 好似係

隻分身好廢 點打隻機宙番黎

玉屈 56299817

見到LC同LCs傾計，我有d頭痛

叫蜻派隻比你

寶玉關咁正。岩岩有場3隻都係朱雀

有無玉rush打10零場

我以為自己痴左線

想用demo呃我

哦

請問有b組寶玉場嘛

請問有冇人幫幫手
謝謝。

我都唔用水寶玉但係場場都出一粒

會儘快抽中戰女

冇炭+297

無升戰女神

今天貼文總數: 816

無戰女神

1樓會封全寵 好似係

俾隻你

頭尾封唔到
夠血頂的

現上線用戶數量: 903/1,036,889

47291628
劉備B隊入 劉繼木北

冇體

7231 8536 寶玉

4522 2934

1體都唔蝕
堅持mp店買寶玉

部流星號可以變豹mode，高機動炮台

師兄好波

第5場 3，6 wp

鐵血部新高達
模型盒封面

[img][/img]

山本係🐔

請問 LIHKG 有冇得俾錢熄廣告？
唔該

鐵丁係G

暫時無

噢
唔該

留名

🇭🇰🐷

👻👻

呢個係咪lc爸黎架
我識既唔係咁架喎

有竉
但無場

🈶🈚🐔

真心問 抽3隻日番谷可以玩返PAD未

請問你幾點？

新手一問 木屬mp龍抗神G幾時超究進

出左啦

有冇人蛋龍
19683262

咩事幹呀
呢度多人 moon 住
我費事發噏瘋啫

些圖比5分鐘我

LC爸
7410 3192

要 5 火潛
唔該哂你

ok come in

無

seto呢

蓋亞龍要咩隊 先打到

日番谷

你係🐔

打多隻啦屌你

lc爸 聽日新春袋到手 有無位add

fun sun中茶渡
火屬我得火天秤

部野好癲，比雞蟲用真係晒左

爛袋未

雞蟲係咪3888西

你樓下就係雞蟲

中山本未

中出左

係咪完

你想刷？

都係既

繼俾劉囝

見唔到你講粗口有d唔聚財

唯有去覺覺豬

完全唔明你講乜

毒撚無人陪刷的悲哀

lc係咪要5火抗白狗戰女，我掛左

聽日收ac 回鍋

又回歸

樓上咁rich

回頭是岸...

我要人地開場俾我

好，點都清個位俾你

唔巧del禾

益你,送50體俾你,快入

U想返高登做土皇帝呀？

🇭🇰🐖

水射刷gaia龍

招人血洗

蝦膠開埋比我

得50體咋

屌你

lc唔應機我就俾水時算啦

佢消失得無影無蹤
咁你入黎吧,佢無緣

屌你
高登腸油

屌你咩
我都唔玩高登既

入唔到

唔夠sb
仲諗住幫你殺左第一關佢

求b隊

等我慢慢玩
呢場夠我玩到聽日

下面果隊我有

轉到隻狗咁 不了

轉到變白狗

開
幫你打

約左ching0 不了

幾時幫我打隻

求8半寶玉場

我都係單機咋

同你絕左交

十卜清
藍血歐洲法老

非洲酋長

有無巴打光君開蓋亞龍
你帶雙重力我有光天

正喎，8半我開

求8半寶玉

真水時😨

真鐵丁

第三層點轉好 ？

🙄

你無流程/片？

🐔

🚾

嘩屌💦💦💦💦💦💦💦💦

孔囝好鹹濕。。。。本絲打真係唔想再同你講嘢

小島紗😍

有冇清派兩隻gaia龍俾小薯 A組過咗

又要打j

C組都過左

都係鹿島最正

無架，自己鳩唸
唸住第三層光天
之後控傷係一隻2400萬傷下

收到風寶玉有得單邊打晒

試埸

8548 2486

🆗

人呢

單打緊

射得多唔多

卍解！桐嶋りの中出連發！

洗唔洗開光天？

呢個都ok

好似唔洗住

根性

16859219, 再黎

有娜姐有西屌

( Show Blocked User - ── )

25體3粒寶玉真係爽到哭

😂😂😂😂

見到係星寶熄都熄唔切

有冇人有tan信未開 急求

你叫左山本開BOX上限先 有信無位打

蓋亞龍有無簡易組隊
禾E組仲要等多個鐘

尾果到你隻火白狗太大力

HI 呀雀

開俾我打少少

有冇人打進化屈 我開

有金番嗰個?

嗨 seto

我呀
金番

都唔係叫你
企開D啦

虹番果個

救命，我想棄game

我都係 嚇死

有冇人打進化屈 我開
金番果個

last一埸

我 劉宙?

我打

唔係金番wo

MO 水人馬???

HI SETO

我知 開

有冇人幫我打隻水MAJOR返黎先
感激不盡

未升好日番谷 照打? 你打幾多

WHOOOOOOOOO

廿隻左右
但我要夜D先...

你老尾西

咁今晚打唔到 夜d要刷蓋亞龍

買左AC未

有冇人有tan信呀

11點後呢
BTW蓋亞龍都刷

5544 5358 sb

咩呀 玩番成個月啦WOR

見到隻雀隻光君入蓋亞龍
想笑死人咩

又偷玩...

返工早訓 不了

想打蓋亞龍粒石 咩隊好

手殘到仆街

sorry 用錯隊7567 3498

輸我sor

靜咗

9701 4615 寶玉

Con左3石 得了

Thank you你 我打夠了

寶玉 7737 2823 瘤 5sx

抽埋死神好似無晒遺憾終身系列

差龍珠 依家成日要拆黎拆去

龍珠隻17號

我有好多

2480 7042進化屈 虹番

夜D有冇人金番

有冇人有金曜

我開 係咪打

夜d有無人打死神

新玩家留名

我要上級
你打幾耐？

咩級
要升nokia係咪要打地獄

立巴 17號

全部都要升，應該要打最難果個

好細力
中左伏

用山本啦

有冇起源龍打淨間

我有 你冇

11點開ok嗎 我諗打半個鐘

隊長係咩黎 :o

究濕龍

濕仔龍

唔洗升露琪亞是咪射中級就ok

想換又唔想換換唔換巧

白仔龍我就識

都得 不過11點要打beach

藍染好似都係boss

收到風打盃神器

有冇人打素材RUSH

13?

金番果個
打一陣

上次光臨時間: 5/12/2016 22:10 | 現上線用戶數量: 9,565/531,675
今天貼文總數: 959 | 累積文章數目: 6,089,685

HKG頂住

點解你可以拎番自己個名

幾多場,
我買架喇

10幾場到

11882546天魔界上 劉備木宙快刷 可能半個鐘至一個鐘

迫人打超地

開左

好彩公佈左炭王，打夠數等炭王先升

寶玉 2159 6695
劉宙

好彩抽唔到藍染同露琪亞

有日改下名發現又改到
BTW 你係冰個

fun sun 21下碌左3隻柒番谷

可愛小立立

鐵丁連分身都課埋

呢隊正

會盡快開夠位

無伴奏

立仔有冇玩番CC
我IOS 唔比我update
屌佢

喂喂

喂呀

爛啦爛啦

都係無山本

LAST...
要打水MAJOR...

點解有個咁既名係到
水獺

蓋亞龍真係慘 冇人打

有阿一直有玩緊

( Show Blocked User - 内田真礼 )

有冇E組有劉宙開gaia龍

堆1.0卡廢曬
ha jor

星火巴打 現在打唔打

打一陣上級

開左96493514

一陣有冇得接力

可以啊 爭緊好多彩孖數

新手想問 FF15 王子 定 無月一護 隊會勁d
資源只夠一隊

6708 5025 金番 劉帶木英

ching bix

我一陣先接力

用緊2.0 卡

有冇人幫手打機皮
想要暗 / 光MAJOR

幾時先開呢隻野
濕龍等左好撚耐

一抽水屬藍色

藍染 我想要日番谷

鐵丁

9隻啦

機娜雙極 1648 9780

2隻藍染有咩用

無人死神？

Thx 冇體了

ok了 可以繼續金曜

有冇人打幾場娜極

有冇人金番

無法完成你的買賣是咪一定要聯絡apple

開左 64590854 仲有15分鐘

好多人都追藍柒架

兒家冇人打雙極

有無人打一個鐘炭

有炭王冇人打雙極

無人死神既

留石等 ff復刻唷

企係白仔隔離

我要升藍染

Anyone 機皮

未夠體, 幫你唔到

幾時夠

你用錯ac

3z豬

6清過咗嚟未

花清冬眠過後好努力刷存在感 感動

點解轉左iTunes acct都係課唔到🤔

無人推

因為真係要搵apple搞

有冇死神

咩級

你想

中級你射？

2145 7084

麻西煩

唔係好掂，不如轉打超地
唔識出一護同後面幾隻既武既
劉宙ok?

我不動試下夠唔夠力

你開

未必夠

5805 5325 come

人呢
fd in

我開

ok

幾時先有超金打呀

每日都有

我聽日先繼續

聽日再戰

d野咁跌法 刷一日都唔掂
邊撚個傻鳩諗跌武升技

原來你地過哂黎

sunday合作最惡夢
一關會跌4種野

因為嗰陣時已經有喇叭 啲武器都係做吓樣俾傻仔刷

屌佢老母。。。

柒番10升0
決定喇叭轟落去算

屌好撚慘

慘 上一次冇咁難跌

有無巴打協4 5場金番
2736 8485
用咩刷都好
劉 提示龍 膠

做咩咁傻唔等炭王

爆box

金番？

有一護進左最後月牙 但又想課金抽多隻

利申：玩左九百幾日一隻暗咖都無

玩咁多日都冇鯨魚
有冇好心人定時會派

得你未過

fun sun 想買毒撚龍
但係點撚樣打隻noah龍返黎😭

Any bleach/金番

Bleach

Any bleach

有無人金番

我

9點先 o唔ok 逼緊鐵番工

有必勝波未

我唔打啦

幾廿歲人仲逼mkrj😂

yes 禾行路返工

就係因為咁 我就打唔到金番

有無人打10場死神 超地/5場金番🤘

中級同上級分別射左約200體
得2把柒番谷武器😂

嗨

有排搞 藍柒我都諗住射中級算

金番 你開?

係地鐵一抽留名😍

大炮跌左14把
肯撚定有心set到咁

上次都難出

等有碳王先射死神

📣📣📣📣📣🈵💯

幾時更新先

白巴去左邊

大炮40把 藍染5把

點解唔射定等

大家既努力無白費到

無咁多位

因為爆BOX

4000格未

會盡快課到4000

9065 7082 金番

🙈

小栗旬副PS裝甲開到好盡

金番
7587 2983

唔係好認到係佢

神樂=唯痿

禁左半粒鐘 得2把劍仔🤔

神樂好柒下

請問有冇 11 點 MP 可以企 ?

我轉左撳呢個😡

未了鼻屎啫

你連山本都抽唔到，點說服其他人

佢隻山本係我到

聖誕會唔會出火十字心隊長

會

碌上幾頁睇下先啦

聖誕樹木秤已確認

我唔信

會出聖誕米路

打唔打到木印

出聖誕初芽局

山本bbg可憐我叫左一日春

有無大神可以陪小著打場赫拉屈薯？

風魔小太郎仲未出

我話買GTR
老豆話買Benz加隻撈
都九唔搭八

花ching聖誕有咩活動
問黎都晒氣

毒留家中

聖誕小太朗

咩隊

btw印象中聖誕機除左迦利同火龍女稍有用之外，其他都係無用

毒留公司

潛覺企位
9137 0748

MCG連村井都唔放過

柒到唔敢睇😞

梗係中

終於有4隻日番 見有石又一抽

要5隻喎

點解牙=.=

吓,水屬user無5隻柒番咁廢?

10隻啦
又繼又拆煩唔煩

好串

死神 9433 7621

10隻真係差唔多，有d要繼delay，有d要繼攻
有d要297，有d要0攻蛋

🤔

5453 5942
mp

自私遲
成班谷友訂娜姐唔叫埋禾

WHO ARE YOU

人起朵你起朵，無人識你喎

鐵丁有無call 娜G

神𧶽比我地

死神刷武器好似超地好d

爆BOX

清你又係冰位大神呀

6627 1964 mp 地獄 企位

打唔到隻貓仔

炎上山本 twitter叫佢開關貓仔 rush

要食LUNCH鳥

8378 0373 mp

邊食邊打啦
我都係咁

【13：04更新】新增影片
年近歲晚，尖沙嘴一間銀行今早遇劫，上午11時半，一名男子進入金馬倫道富邦銀行，向職員遞紙仔聲稱打劫。職員臨危不亂，暗中按動警鐘。警員迅速到場拘捕涉案賊人。

睇完忍唔住笑左

柒唔柒個過上個零星期 俄佬揸刀打劫機埸找換店？

開咗

果個俄佬特登想食皇家飯姐

3686 2147 mp
最後 10 分鐘

上次有post 講各地監倉比較，唔知邊到坐監係有間套房比你 , 裝修靚有電腦， 大過香港啲新樓

伊織？

劣圖未

ys

影完相會唔會扑埋

應該唔會，除非三萬蚊

4086 9374 死神超地6場
劉 /曹/水人馬

唔係挪威就係瑞典，不過香港都有，屯門井財街新盤128尺，差唔多咁上下呱我估

記得唔係咁宿舍feel. 張圖係好家庭feel

klay 29分鐘60分

直接出進化版

火貓龍 金番

山本生性，。。

真係call g好過

有無人想打三色龍果

病雀陪感安慰

咁要打下

又改名

珍系扯左

快點強姦我

金番 2978 0733

分身抽左兩隻山本有咩用

無高級大花火
ham jer

買飯食先
西仔

山本無防封

利申，抽緊

一陣仲打唔打

你睇下有冇人莊你先
應該打多幾場夠

應該都冇人打 D人打死神

又有送1萬MP既一度挑戰

辣殺關

noah龍做尾關就打

收到WIND朾龍超究進後會大流行

死神超地 6613 7314 水人馬

幾時免費派隻黎
fun sun想進毒撚龍

收到風抗神g進先

唔好爭啦 垃圾屬兩隻都冇得進

有無金番？
提示龍 劉 膠

房號PLS

4005 9184

個fd send黎話想買

一望，8000

你好友牙強今晚回歸

有意, WHTAP 92175885

咁撚多人問

好多人買架

岩岩爆左位
仲可以屌多三場
1128 4597

賣ac賣到做黨主席，一車車囡囡

進機皮同抗神G 我都唔知幾多金番先夠

都唔齊冠 辣殺

你專心 D 玩
咪成日玩下棄下
就好易整完

陪禾打未

個樣好似以前一個女仔fd 沉哂船

好悶

陪ME打下金番

on99 firefox開唔到公司mode，用chrome先開到

係公司用電話打機太揚

人做呀頭你做呀頭

我都打機咁仲邊有人做野

有冇人打新緊急

緊急火宙火皮 1542 8827

跌進化前

請問有冇人開覺究緊急 ?
時契 協下

有無人升死神

麻鬼煩

一埸兩關 升木伯技着數到

等埋改炭就嗚呀

垃圾
不過隻宙跌進左一階既

仲打唔打金番

開
funson 打

扯咗旗 想射精

想問下仲有無好耐之前嗰個巴打list?近排想回巢但係無fd有我個ID,成年無上過delete左

打唔打極1 升RK

於國際紡織集團旗下公司工作的已婚IT男，今年3月於公司的茶水間偷去女同事於公司泵出後存放在雪櫃的人奶，繼而不斷向該女同事發出淫穢短訊，例如聲稱已將人奶弄暖喝掉，還說「比較甜，好好飲」，問她可不可以再喝，並向對方傳送自己勃起陽具的照片，指會將奶袋套上。IT男被捕後承認已將同事的人奶喝掉，今在裁判法院承認盜竊罪，求情指他犯案因停服抗抑鬱藥所致。裁判官將他還柙待判，明言判監是無可避免。

男被告林忠勤（37歲）承認今年3月8日偷人奶，4月中發送含性元素的whatsApp文字及照片給事主。裁判官認為本案重要之處是被告偷奶後，行為似乎進一步加劇對事主造成的壓力，包括主動披露是他飲了失竊的人奶。偷奶只是一連串騷擾事主行為的其中一環，必須判處有清晰阻嚇作用的刑罰。事主因要上班，某程度上她毫無選擇需要倚賴同事的可信性來履行母親責任，要顧及工作責任及繼續餵母乳不是容易，可推斷事主因本案會極度憤怒。被告還柙至本月21日判刑，索閱感化、社會服務令、心理及精神科報告。

辯方求情指被告學歷達公開大學電腦網絡理學士，已婚並育有兩名4歲及6歲女兒，月入1.4萬元，要給9,000元家用給太太，另外3,000元給父母。求情續指他後悔，知道行為不恰當，引致事主承受相當大壓力。他已寫道歉信誠懇道歉，信件可於案件完結後交給事主。

辯方並引述被告在案發後看精神科醫生的報告，指被告約2年前開始持續情緒低落，有抑鬱症狀並有服用抗抑鬱藥。案發時被告面對各式各樣壓力，包括家庭及財政壓力，故出於衝動犯案，事前沒計劃，亦沒顧及對事主可能帶來的後果。辯方指被告犯案很大程度是因為停藥，事後沒接受正當專科指導再吃藥，只從一般醫生取得抗抑鬱藥，犯案不是他正常本性。

月入1.4萬元，要給9,000元家用給太太，另外3,000元給父母。得翻2k比自己連黑石都課唔到

唔了 你就升?

屌 點解你QOUTE到咁撚長既
係 我得55體 仲有5萬就升

可以快刷升水宙

嘩，差d比樓上害死

Web版
你升左叫禾

你唔係坐房既咩

原來條女鐘意睇銀魂真係不知不覺咁可以狂同佢講核突野，岩岩先同個女同事深人討論完阿銀究竟爆過幾多次春袋

咁唔爭在睇埋呢個

有冇討論下佢幾時爆你春袋

請問有冇人可以開多次毒撚o個關俾我打

有無人打死神

本身麻麻地志希 但見到個攬枕後面張圖又好想買

有

劉宙?

之前日本黎個新支店長落order執個晒d位黎，變左純日式office咁，自己部門d位完全冇partition間開，全部互睥

冇問題

咁ON9

屌喇星 原來咁撚樣係日式

等我幾分鐘

娜極 51389878

ok 你得就你開

開左
93668065

唔爆自己office，終之就咁上下樣，我坐係最頭睇住自己department成排

橙

日本呢種真係最撚賤

超地真係幾好跌

屌 我就係咁 而家先終於發覺

咁既setup冗員點生存😰

我以前有間係打橫一排坐 好彩一到下午緊有一兩條仆街早走

開頭個個都唔慣，結果宜家都係照冗，不過唔可以大過份咁解，例如我對住部機轉珠咁就死得啦

生存中

刷緊金番嚟覆你

港豬既適應撚力

組長係雞！

有電話入

巴打 咁遲d再打 我要做嘢先

有無人一齊打曬果5個素材rush拎石

個素材up跌進化前 炎上左未？

自膠

你都係🐔

😦

珠都唔俾轉 轉工啦

🤗🤗🤗

坐豬肉枱

坐老細位咪得

坐緊枱底

我就自己開公司
老細位唔係你諗咁易做

請唔請人

有個叫GTRJ既人聽日黎見工
你細佬黎？

diu 個巴哈仔抽成差唔多200下都唔見一護

請禾未

有無人轉珠

素材降臨用晒劉宙有冇問題

暗宙有 5c 盾，火宙有 4c 盾
光皮 / 盲眼天使有先制封技
其他都 1c 木宙搞掂

個個人幾率都唔同，6劈先得3隻光大炮 13隻日番

6 劈

6星得2藍染 8隻露琪亞

抽到rukia 好撚慘

好彩第一彈果陣中過4隻一護

SP黎
好好手勢

勁野黎

吊你唔根本抵可憐

yes

禾刀吊死你牙

有咩用

自慰用

每次同鐵丁激情對話之後特別易中6星寵

-.-?

我習慣同伊織性交轉運

升技打死神中級定上級好

唔怪得你轉極都轉唔到

山本老頭點組？ 不小心中了

有無清協多15場超地死神
差3把斬月就可以收工等炭王

抵啦 我要伊織得， 閪驚wfc

3終炎，鯨魚， 隊友操哥

新素材降臨似乎可以快刷水宙

心諗你做乜野

同問

不要迷戀本絲

🖖🏿

屌你轉去打超地又係一把柒番谷都無
轉場打mp shop

美巨乳！下體無毛！比卡通還會叫！淫亂女僕花岡加菜來了！

法老3z

5036 9796
死神 中級射

[url]網址[/url]

伊織my wife

第一彈個陣抽齊啦

漢子召喚
想問下 padr d 錢係隨機執到
定係連到高 C 會出？

今日執到 2 個錢
但完全唔知點得嚟

有冇人打死神

10C =2coin

無人時別理親疏 二人暫借星火

Later

有無人刷黃金番

要做隊長？

試咪

無人時係咪水時啲fd

又笑人

強仔，乜係你牙？

我諗都冇諗就打撚死左強仔，然後去擦牙

即係 9c = 1 coin

我以為要落哂5隻 仲爆左幾粒石tim

4156 3039 西洋覺料

有冇人打beach

1074 0931

bitch

用咩打

劉/人馬

用人馬

打呀

2512 8162

2min

超地bleach 人馬
72550118

oj

8911 3267 金番 劉

得一隻柒番滿技

濕龍打雙極點砌好

食生果 10分鐘後打

唔撚跌武器

完架喇?

8951 1663 金番 劉

得一隻柒番

=.=

開工未

事隔咁多個月 喇叭周回隊有冇咩進化 特別係solo

呢排用緊提示龍

有冇人打金番

me solo仲係用緊白狗

星火仲有幾多體

我用開人馬solo

清清box 你仲打唔打，打禾就爆石

唔撚係阿，跌咁撚少武器

搞掂boss就交比你射中級

hoi jor

如果我揸GTR我使炒！！？？

終於打夠金番

點組

幾時繼承可以唔洗用炭

呢排用緊娜姐

星火禾打埋呢條體就停停 仲有245

禾同fd打個西洋神就可以繼續

滿2隻一護都未有10把冰輪丸

屌pad真係比狗玩

樓下on9仔

擺晒最大力果D U
白框威嚇, 寶石G

超地好撚多

太貴 唔刷

有無人未打火印蟲究進啲料

9338 7489 死神 劉

招A/B射金番

冇人死神

😞

咩係提示龍？

無錢抽日番 利申得4隻

翼是提示

收皮啦 5隻水秤

未抽已經有5隻

3萬蚊你個名

用呢個關鍵字去google 圖片就知
btw 球王

分身掛緊露琪亞

Good evening 居然俾我打死咗

係咪濕婆龍？

打未

新高登仔？

巨人係為了自由而戰
為了自由而前進
故名 進擊的巨人

呢隻辣殺黎既

本應打九九九可以買牛雜

1000